8月有無巴絲去印度

小弟第一次去印度
8月8左右出發,大概留14日
想睇下有無人一齊or交流下

路線大概
新德里 new Delhi (月光市集, 墓陵, 最大清真寺)→
瓦拉納西 Varanasi (恆河)→
阿格拉 Agra (泰姖陵 [好似維修緊, 無咁靚 ]→
齊浦爾 Jaipur [ 風之宮, 皇宮]→
齊沙默爾 Jaisalmer (沙漠safari) →
久德浦爾 Jodhpur (藍城)→
新德里 new Delhi

tg:jjson133 , 歡迎交流

有冇買貞操帶互屎眼?

又一個被爆菊的少年

tg me!

鬼國